[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4407)

他

3

fast

廢馬又搶唔到

慢

華西2:0!!!!!

連出兩次 點搶啊

主w gel得未

好波！巴塞！屌你老母！

巴塞作客都有人買

疤狗我屌你呀

華西勁到
睇定黎射

笑4

999之後 1001

成場傳邊再帶下，又傳返後
再傳中，無位又傳後
死都唔落底
因為我買左角

美斯(已灣)

巴狗on99

7成控球
輸兩球又冇角球

熱刺11.5 快手刷角

垃圾疤

巴塞垃圾

又話直屌1:0

咩話2:0

呢隊巴好撚廢
華為迪是磨菇的

華西 咁撚出力做乜鳩
1:0咪算

下場大家買咩 幫幫手

華西好波

炒教練做咩撚
咪一撚樣 仲垃圾

華西gelllll

華西半一穿盤

1001有獎？咁多人搶

廢倫天拿盤
艾拉維斯盤
我以經輸到無錢買
快啲買我對家

年初一輸2皮 dllm

巴打

應該好多人補左飛

你又真係走去買..

再屌2:0

冇錢買會中

唔講以為 巴塞受讓

熱狗10.5

下盤日就應該keep住追

跟了 心靈注就會勁中

華西得1c

估都估到係廢車啦 大撚過挪亞方舟

成場咩都無 巴比人炒都正常
一角都無

炒佢都弱智

針到仆街 有咩好買

我13輸1 最後一注買左拜狗

落後兩球，肯射下未？
刷角未？

好彩補咗2.5b 原本以為疤妹到完場 點知差d俾人345

唔好咁

精神！

2c

熱10.5足水

疤222

入球多過角球

半大24

終於2c

有d似曼聯
本身勁果d去疤即刻變垃圾

安迪迪慘撚到

入一注試起G 發財

仲有場拜狗盤
我以經連炒三十注 連埋過關一關都無中過既話就唔止了
快啲買對家
好彩岩岩交左租 年初一輸到一蚊都無真係痴撚線

華閪3:0 goalllllllllllll

3:0

3-000

3-0巴

3-0

華3:0

拜仁-2.25 咁深 s04睇落唔差喎

唔明點解簽電話佬

幾撚耐冇見過疤比人炒

無諗過 2.5B 竟然係華倫3球

我都係 輸到hihi

3-0?

華西-1.5/2穿

Var

巴塞個龍 換撚左去啦

30

VARing

祝巴全隊斷腳

華西班友踢到笑

杯賽d英超隊好上力..

咁撚樣開到2.5b 吹鳩脹

如果我心靈投注三場中撚哂
我自爆馬會戶口 真係以後唔撚賭了

巴啲客場賤種到

不得了華西

係有踢到既

熱狗手球唔撚吹

Cls好彩冇追膽

換左教練先

熱差兩角快啦

爽！

半一上盤

係
明造比佢

原來係華西讓緊1.75

唔明點解簽完擺佢踢影鋒
做d野同美欺一鳩樣
廢埋佢招牌遠射
迫人入成個控傳體系

修刷多2c啦

重開角 係咪計3c

開個角球

下場心靈係咩

輸錢都開心 垃圾巴

炸

死疤狗而家就去疤狗post到

咁快Gel

ng幾水

嘩 dllm 好彩有補

華閪炸!

詐！

華西報數區
+50000

全部黑人問號.......

廢倫 艾拉 拜狗 三場盤

再開過角球 咁on9

炸
我了

點計都唔會係角球
一係入一係唔計

on9一係foul一係唔foul再開過做乜9

好彩買唔到米禾
平半下盤又係收哂皮

無佢依家5-0啦

VAR又一ON9球例

球證買左2.5b咪出聲囉

炸左個2.5b

計幾c

LUCAS真係進攻終結者黎

2

二揀一 會揀rb定疤要斷腳

咁撚on9

熱狗睇個勢頂唔得耐

2個2.5b 炸

11c派 10 1 100

ings廢到
又獨食,睇住頂又可以頂唔中龍

why not both

佢買左2.5s先岩

痴線 var邊有得咁吹

疤啦屌 雖然我巴迷

我

lm

疤6連角 派$500

1

有

熱狗快補飛 比人cup 咪叫春

中

呢個初一大家羊左未？

咩撚野球證黎？吹左又重開角
咁即係入球有效啦

3.5b 巴塞送多二角黎

派錢都唔撚要了

咪係,一係犯規先
都斬左

屌3.5b都豬

Me

輸

原來買左500
咁就8k

125倍巴塞cup上樓機會

？華

想睇飛

買左咩

我了

馬賽龍都唔射下等我飛黎拜年咩

呢隊巴其實好多都已經好老

西假真係假到震

on9 摩狗 一入完波就死守唔攻

16倍？買乜

老母又贏

你女友買左咩羊8000

找卡數入波未呀

媽媽鵝鳥

求派200起機

佢條角飛

channel 5x1

勁到
仲有冇水

冇啦啦 行左下雷
嚇親

無爐吖屌你

1-1！

1-1

1 1 熱

熱狗1-1

1:1 tot

Thx

快到

屌你老母無補飛又輸埋

我愛收仔

抵啦熱狗 唔刷角

疤狗點射點傳都冇角 on99

法甲入未

綠帽狗抵啦 1:1

勁

瞓覺算，返hk先派

熱好彩過關沒穿佢

話左
又唔係守得好 但任人攻

收皮頓次次追就有角

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11✅
6 李斯特城 [-1] @ 1.87♻️
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75❌
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13❌
9 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 1.81❌
10 慕遜加柏 [-1] @ 1.93✅
11 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99❌
12 巴塞隆拿 [-0.5/-1] @ 1.84❌
13 史篤城 [0/-0.5] @ 1.76✅
14 洛達咸 [0] @ 1.88❌
15 熱刺 [0/-0.5] @ 2.00❌

好波 熱刺唔刷角抵輸

15中12

熱狗抵撚死

？

俾多3c係未洗死
on9疤，輸緊好似贏兩球咁
成班大帝好野

得蛇

全中 我了

中風咁中

Goal

ings踢得好少少, 一早杯埋啦

奧利亞幾搞笑

勁到

馬賽半場2:0 5 1 100

小事啦 我個啲係全紅咖

得蛇 一陣要咩..

死疤狗入唔到波 角球1個都無

熱連輸十場盤

一陣要咩

絕望式控球但唔射門

呢隊疤一時有角，一時控角
成日變踢法，死on9以後唔買
落後又hea，平手又hea|

20202 巴塞仲踢緊d垃圾控角
一成不變 咪比人炒囉

而家我覺得似有 我了

真係痴撚線
依家又咁隊絕殺
我場澳職又冇
屌你老母

比1粒黎叫下先都好丫。。

巴補幾多

4

2.5角頂住呀

Lm

本來都唔想鞭佢
但咁撚廢 同我講會開對家

兩角都係華西刷
巴狗好似無點攻過

美斯好撚慘,廿條友睇佢踢波

美欺罰球炒埋

叫春咩猜到2021年啦好在平半啫

10連

連隊友d波都要搶

2.5都死 角大全線陣亡

屌你老母熱刺 場場輸盤

馬賽入未

炒完華為迪 換左個仲廢

柒到要潛水了

卡迪夫城都幾好野8分鐘開半大
90mins still 1:1

話左巴菜熱刺比狗買

最慘係控撚住個波又hea
自己唔刷，人地又無得刷…

雲佬勁到 一陣有無水

仲未度
等手頭上個啲完曬先再算

教貝迪斯咋
未夠班

得蛇唔係即場之鬼咩 發生咩事

介買角球

我dllm 史雲斯 串撚到 norwich 同 修咸頓

有補？

收咸頓報數區
+25000

2角都開得出黎

上場踢盃依條垃圾啲戰術真係九唔搭八

甘岡秒goal 半2全2

巴完未呀 阿叔個心就快爆撚開

反水

反皮就有 屌你

又中

過年第一注終於中

補晒啦 白賭

跟左疤ng

輸撚4未 下場水快!

今日d波 唔撚係人賭架

話左熱對家盤贏硬

等你地買哂先

車路士 博得過嗎

跟左3串1

真

半7全9

咁都有

今日兩場半7都好堅

巴狗賤到0角

跟雲巴三場中哂

勁到

大波黨死撚哂未

1點買咩

即場仲好

今日大家羊幾多

熱狗9.5s咁都有 好堅

咁深盤不了

有咩買呢

有眼光

追數注 is ready

喂覺得姐 咁搶口

輸hi死

馬賽 1.5B 有無機?

熱那亞

差d沖左去疤狗post華撚已經夠廢啦比佢入3粒真係斷腳都唔掂

玩到咁絕

我角s

唉死仆街疤
贏門興贏完又輸佢，無賭過

熱又重賽....

細角夜

費撚2.5s

佢控制到球霸美欺先講啦

屌 智障 買之前見唔到媽媽水

熱刺真係賤種狗西隊

得巴 唔事後 賽前出 正氣

停左20分鐘

90分鐘1角都無仲唔係跛既

出左了

請下笑啫 唔好嬲
祝你都贏多啲

哇 今日勁中 未輸過

經過今日後，我對入球大有一種恐懼

想要車

3k 贏到210k
依加倒輸7k 想死 輸到仆街呢排

條友根本係皇既臥底黎 用貝迪斯禁屌巴塞 教巴塞就屎咁樣

R45 大好似幾好

咁撚癲。。。。

有熱拿亞？

tina

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11✅
6 李斯特城 [-1] @ 1.87♻️
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75❌
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13❌
9 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 1.81❌
10 慕遜加柏 [-1] @ 1.93✅
11 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99❌
12 巴塞隆拿 [-0.5/-1] @ 1.84❌
13 史篤城 [0/-0.5] @ 1.76✅
14 洛達咸 [0] @ 1.88❌
15 熱刺 [0/-0.5] @ 2.00❌
16 費倫天拿 [-0.5/-1] @ 1.92

記錄一下
過年前連輸28場盤
頭先中左注角細
下場要廢撚上盤

大家今日輸撚4未？

串早左 回到仆街 jumped

笑撚死人咩

我連JUMP 40場

正路㗎 你一贏到過咁多
一輸少少你就唔憤氣 覺得自己可以贏返

12點後先係我發揮既時間

針到仆街

雲蛇等你算
最後人生注300

我之前都輸撚到仆街 係呢幾日過年試下手風
睇下有冇轉到運

有冇昂熱手足

中到 10抽1 100

廢撚反底熱拿亞意甲作客成績最差仲係處女黎

再重複一次
我呢個連輸三十注既垃圾燈閪
心靈投注左 廢倫 艾拉 拜狗盤 快啲跟我對家啦喂

買左廢撚
死 我地一齊死

Ching

心靈先勁中

希望中到

你無買可能會調轉

On9 咁撚多燈閪咩
不嬲唔信呢啲野

冇同路？

我第一次輸錢輸撚到失控 如果全中三場 證明我真係唔好再賭錢 我會自爆戶口

岩啦 令我死左條心 唔好再賭錢

費倫天拿 超級禁屌

我就係一個活生生既例子
岩岩買左廢撚 我買盤 一定係對家入先
熱撚亞FG值得跟進

石原帶你去日本注
車路士x艾拉維斯

每邊都一定有燈閪買
信自己好過

馬賽30 mins 0 shot

最後一注叫都無得叫 屌

係咪以後唔掂半一盥好d ....

好彩今日忍到手 唔係同大家一齊針

派錢波

唯有自己叫

咪係輸都輸得服啲

長追下盤

rb都係

有冇人出黎管教下班丐幫弟子平時又唔撚出聲

搵食還搵食專業d啦

你自己都燈啦，點會信
信自己啦

Meeeee

有贏有輸就梗嫁啦
邊有人會燈一世贏一世

有時唔到自己唔信 我連埋過關 只賭亞盤同讓球主客和 係炒哂39場 一場都未中過 真係好痴線

依排咁多下盤

場場都派錢波上樓注

費撚下盤x2.5s

避左熱狗，避唔到疤
命中注定輸到仆街…

馬賽終極禁屌唔起腳
7成控球

岩岩狙擊完LUCAS,一陣又要準備狙擊垃圾MOUNT

快撚啲令我死左條心佢 比啲心機做野 以後唔好再賭錢
唔止輸錢 輸埋個人既自信 同人出街 野都唔想講

心靈注 熱x熱fg

唔好比借口自己啦

又話鼠年轉運？

車版連加特又出嚟害人

馬賽係咪on9 個個遠射做乜鳩

唉 而家講完 過一排咪又係再賭過 賭仔性格 自己都唔信自己

軌對家100%

石原係我老死

下口大船係咩 買對家 輸都輸得安落

費倫中楣

無錢咪無得賭囉 輸咁多場都仲有貨怕西咩

費倫屌撚到

熱拿掂到波皮

1點半西甲，大家點睇?

車狗會唔會連隊乜q候城都贏唔到

如果真係咁灰就決心介
唔好呃自己話賭小小

成日都係咁，贏完倒輸，我都應該戒了

文字表達唔到了

我老死內幕消息 艾拉2:0

會嬴 不過好多機會一球

你要當賭波係娛樂黎

如果咁容易贏馬會收左皮啦特別係而家d盤口

咁都唔入

今日d波都難賭

好想買馬賽1.5b

屌你咩費倫

12m熱

12m

Goal?封盤 意甲

廢撚踢十分鐘已經=馬賽半場

咁快刷角 費撚

熱拿亞12m

買角大先 熱 快入

想買廢撚12.5B

miss!!! $##

miss

不嬲都當係娛樂 頭先rb比人入左 我都仲笑得出
係飲大兩杯 好想搵到地方發下癲

屌你老母賤種疤

On9 miss

拜仁追數波?

04下盤好似唔錯

Miss

我屌

Miss on9

半一上盤好鍾意送12M?

查內爾 goallllllllllll

角大

想見下今日一球12M係有用既一係就MISS，一係就VAR整走

rb 真係空難隊黎

熱100%jump

又miss on99

12.5足水未

馬賽咁都唔入

130 follow me

我車得返1.7 skip算

咩黎

唔入好

求水

我一年無買過呢隊野 一買就比個兩年無入過波既後衛射腳世界波 我當時真係笑左出聲

西甲

救我...花蛇！

車好似正選喎，垃圾盃咁落力

馬賽入味

我依家都輸到笑

費撚 角

咁都miss 我個2.5s

超低水 比狗買

屌你咩12m又miss
下盤針

馬賽想學巴塞咁

正選都好廢

軌踢盃賽先會打真軍專恰老弱婦孺

正垃圾 無波入

柏度仲會入人幾粒證明自己仲存在緊

驚佢垃圾盃都輸俾英甲隊咋

04盤

總知右邊掃哂就可以準定個喼抬錢

唔贏返隻盃黎打飛機老闆又要炒人

姐係-1同2.5小？

yes

車狗轉埋盤

侯城出後備

如果我仲有錢係戶口我會掃哂三格角 應該刷到飛起

車極重飛

Jc連贏一球輸半都唔比返你

揀邊個等2個鐘後都派彩

輸剩30 希望馬賽生生性性

馬賽

買21都唔買30啦成日失波架馬賽

熱拿亞 無啦啦禁緊屌

我買波膽經驗，唔會有

0130唔算特別好賭

玩少少 車仔 1.5/2 半大

無左payet 既馬賽 三粒真係難啲 祝你中

呢家好撚難賭，以前都有d強隊
英超：熱妓車獌對廢隊都一半機會輸，鏝又廢左，贏得一球半球輸盤，隨時和
西甲：鍠疤馬又廢左好多，又長期深盤on9咩
法甲：巴黎又神經刀睇心情，超深盤
拜狗：係對多仔先上電，又係神經刀
唔撚識買

GUN!!!!!!!!!!!

得利物浦win係正氣

拜狗角細驗腦注

如果head住1球,買角細

12m都miss 睇黎2.5s穩了

乜料 意甲無啦啦換邊禁屌

車仔 allin注 唔中跳樓

連登號開船!

有冇人買左土超.？

俾疤狗伏完，驚佢又控角
神經刀，佢心情好攻起上黎
又可以單邊10c
撚狗咁撚

候城100%

04 100%

收錢10 1 開心樂園餐

意甲28分鐘開到1.5/29成2粒ft

0130下盤點睇

重心 侯城fg

拜完全係睇住黎食 但岩岩rb輸左 佢可能會攻一攻

就快30分鐘廢撚個盤仲咁硬淨

點輸

04下盤

會唔會太遲

紫百合

今晚最後一注 訓

艾10

但我係買下盤同埋2.5s
準備等半場再1/1.5b

廢撚入未

一開波又針

sorry

想part time 保安追數

勁中

爸爸鵝鳥

差啲

又jump

返啦好多利是

敏b，我係天台等你

3x4都買5k。。。

軌比禁屌

軌比人禁屌

我係你就唔訓住等即場補飛

車10

車1:0

車比人入？

Jump898

喂買親都盲人足球
廢撚想點樣呀

車狗廢到要打英冠隊拎自信

又想拎狗會命。。

車狗刷角機

04個龍小小搞笑

1:0

邊場 ？

拜仁goal

維拉goal

針

西甲 炸完對家入

拜仁追數-2

勁中 我了

費撚繼續冰ok？

拜狗係對強隊先大炒
對d榜尾，就撚狗得一球

費仔做咩停哂角

全部都係賤種隊

膠撚到 甩手

買左馬賽 主勝

卡叔GOALLLLLLLL

聽日大家都要拜年？咁早訓

唔洗 但無錢

我都唔洗拜年。。。

拜完啦

針撚到仆街

有冇得叫吓

你一次揀咁多場緊係針

我得好rich...

馬賽精選1.5b

拜狗好難講 成日無啦啦爆角

雖然留意到佢大賽好少角

費撚半場8角先ok?

不了 望左半場 馬賽前鋒好廢

00 ft算

得仔 收手啦
賭錢害撚死人

拜狗最正氣

搭緊𨋢

馬賽冇左payet skip算
冇咩信心

拜狗贏波 今場0c完？

之前輸左十個都係咁生活 唔怕既

費撚得頭10分鐘個兩下組織有料到 笑4

收手當贏

無野做吖麻

Bayern 冰c

屌你咪害人啦

唔賭邊有得翻身

拜狗半大

輸到爆廠

拜人2:0

var

全日最正氣

唉，多波就亂買過關
費倫半主x拜半大

拜仁咁撚正氣又無買...

佢又唔係做唔出

我出條全日重心比大家陣反底

gun

又咩重心

拜仁 咁快20

唔會再中伏了

Boom

越了

要炸啦 梅拿打排球

04比人雞姦

上場4角阿屌佢老母臭閪

上年先比人07完

好慘

屌你老母馬賽

var 製造假波去取勝

想知大家今日贏定輸多

黃潛

輸五萬

輸撚左十幾注

呃能哂啲利是錢了

畢爾包角小 O
法撚角大 X
費撚角小

角贏盤輸

啲角唔好冰啦

馬菜又想0比0?

04個龍玩夠未

屌04換撚走個龍啦

係咁打走 其實都幾慘

波圖 2.5B 小注

條友成日玩尻隊友

拜仁憤怒足球

紫百合半場即入兩粒

就黎玩9死埋自己 係咁撲

馬賽擺明假波啦 都唔上力踢

佢咁玩法遲早紅

拜仁見到rb失分 上晒力

轟半大 維拉半和
頭10抽2 派200

兩隊都無射門

要針了 啲主力唔係到

高波好廢 冇次接到

買左廢撚點補

m

Gchi拜仁做一哥

同武漢既人一樣

醫生,我仲有幾耐

10尻幾腳 射門 一角都無 笑

拜超

好撚on9
買親都無角
拜仁 巴塞

車個半大應該無
單刀都唔識處理

有冇人今日夠我輸得多
輸50k

費撚100%波

MOUNT廢撚到

ME

昂熱個場0.5b轟得未

廢撚

留意左你好耐 你真係mount狙擊手嚟

真係唔好，兩隊妹緊

巴克利就真係廢

真心廢 車仔前面個幾件都好撚尻

轟左

車仔唔對路

0把握力

唔狙過唔到自己

拜1c

馬賽食左屎？

車角大呢

意甲 1.5b?

az

今日全部角細入球細 點賭啊

屌你老母臭mount 我個半大呀 獨獨獨屌你老母

你都識講..

拜9半大

拜

費撚2.5s仲有得輸?

Bayern 2-0

今晚啲波又集體下半場無角

一陣摩哥？

拜2:0

Bayern var

唔識賭細？。。

vR

Fake goal 1-0

當然 例飛

車仔 12.5b

又炸 迫害半大

拜仁var 1.5大

tina針了

呢球越得幾明顯

馬賽我屌你老母

車仔俾多球

費撚入未呀

費撚入粒先

隻腳

馬賽廢撚到

都唔知踢乜撚嘢

角球比狗買

鳩屌一球啦大哥

車仔

點睇飛燕諾

馬熱每邊1粒開個1.5黎啦

04條友慢到

有1先有2呀大佬

法甲真係數一數二垃圾聯賽

即場重心追數注
04 下一球

上盤

廢撚入未呀 屌你老母臭撚

按屌冇角冇球 到底做緊咩

馬撚 費撚幾時入

冷靜

我都想知

屌佢角又唔撚屌 和緊波底線回傳返中場做嘜9

仆街死啦 4連角呀

買乜輸乜

咪同疤一樣，呢d叫控角
新戰術

訓教算 你有冇水 唔知買咩

訓醒又輸左20k

都幾多0 0

有訓過？

重心 甘岡2.5b

冇所謂呀 學下巴狗輸波ok?

呢隊波守得唔攻得

拜仁唔係睇2次var 4-0啦

控角有錢分 dklm 係佢兩隊輸4k
死巴狗一角都無

拜 goal!!!!

04真係廢架喎

45分鐘
精英睡眠法

馬賽大波無重注，唔買了
頭先rb超重飛，好似估到有絕殺咁
外圍好勁

屌 球証食車仔角
咁都唔比開

下半場繼續刷

抵你搵咁多錢

費倫入未

奇蹟半大

馬賽班演員，客隊一訓地幾著緊屌球證。自己拎波就妹妹下，腳都懶得起

今晚有機會買多場布拉加
睇吓頂唔頂咁晏

c7一日訓7次

每次幾耐？

費撚一粒啦屌

廢撚入波未呀屌

拜狗咁都半大…
車仔有無呀

666666

要左波圖 唔接信又輸 前幾日輸完又輸多獲

馬有絕殺 10 1 100

45分鐘

04係咪可以jump

死能硬

無架啦，無飛

唔死唔正常

100 留比你自己睇醫生啦

屌你老尾死廢撚

留名

0:1

想嘔

今晚訓夠10個鐘

費倫12.5s想gel了 又訓地

今晚阿特3格算

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11✅
6 李斯特城 [-1] @ 1.87♻️
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75❌
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13❌
9 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 1.81❌
10 慕遜加柏 [-1] @ 1.93✅
11 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99❌
12 巴塞隆拿 [-0.5/-1] @ 1.84❌
13 史篤城 [0/-0.5] @ 1.76✅
14 洛達咸 [0] @ 1.88❌
15 熱刺 [0/-0.5] @ 2.00❌
16 費倫天拿 [-0.5/-1] @ 1.92❌
17 馬賽 大 [1.5 球] @ 2.17❌
18 維拉利爾 [0] @ 1.81

屌你又唔串返我 weak 想開年

我愛梅拿

波圖已三奪葡萄牙聯賽盃亞軍
睇下係咪咁邪

臭閪廢撚
識入波未

岩岩同fd子玩射龍門
2 k all in 中柱

昂超高水下盤半格

廢撚天拿

十三，新年快樂

04生性啲

飛燕100%

今日咁撚多下盤

乜9。。。

一gel就有c我屌你老母

熱拿個盤好熱，應該頂到完，或者客入

馬賽踢乜撚

廢撚一腳中龍都無

廢撚踢拿玻狗都識入波
踢熱拿亞就唔識 屌咩

29xxyyzz

Ok

原來角細蛇咁老

一早好似最後5分鐘咁踢 角大咗啦

好撚正
我買就唔絕殺
唔買個場就輕鬆2粒

重心：
第一隊入球：
費倫天拿 （可以重注）
80分鐘前入唔到當我輸
即時退出

allin注

屌你老尾，無注落到手
想追數呀，場場都咁惡賭

波圖2.5b easy gel 快買

想跟

唔出奇 波圖主場 15年未輸過比布拉加 前幾日都輸埋

可唔可以放過我
我今日已經好慘

5倍3格好伏

乜撚野叫曲尺手btw

不嬲唔跟人買

角細繼續gel 有種你就即刻刷1c

收皮啦，只信西甲料

睇好主刷

今日真係好惡賭，新年個心都去哂拜年，無心踢

點睇你愛隊華西又贏 希冇買

小注

費撚 0.5/1b?

大岩真飛系列
本身都睇唔到佢出飛 見到你個爐先跟

畜生 馬會呀叔先賭 後生仔緊係賭波

想要

車仔維拉入多粒

屌你老母真係有c

屌你老母 中既頭5

外圍封利是仲和味，踢乜撚
踢波賺到錢咩？又唔係美c

巴塞真係唔識踢作客

屌 費撚角大串咗馬塞角大 咪撚大呀

都唔準既又想水我跟？

會唔會係因為無家教無禮貌咪唔識作客

費撚15c重燃希望

有睇場波就知唔會有波入啦

。。。。。。。。。。

金所炫訓左係我隔離

可重注

04盤點算

超能量重注

今晚真係轉涼 好冷

度下場

死9硬

戒深盤保平安

宇宙戰艦大和號

飛乜諾上盤可以話係100%

睇落唔錯

和波咁點

鵝鳥

必勝

一定冇事架

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11✅
6 李斯特城 [-1] @ 1.87♻️
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75❌
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13❌
9 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 1.81❌
10 慕遜加柏 [-1] @ 1.93✅
11 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99❌
12 巴塞隆拿 [-0.5/-1] @ 1.84❌
13 史篤城 [0/-0.5] @ 1.76✅
14 洛達咸 [0] @ 1.88❌
15 熱刺 [0/-0.5] @ 2.00❌
16 費倫天拿 [-0.5/-1] @ 1.92❌
17 馬賽 大 [1.5 球] @ 2.17❌
18 維拉利爾 [0] @ 1.81
19 飛燕諾 [-0.5/-1] @ 1.96

輸囉

嘿嘿嘿

紫百合入波呀

黃潛角盤開到咁硬又真係有

因為潛水怕屈機

唔入賠錢

反而費撚7c開9.5就繼續刷

870

屌屌屌屌屌屌屌

z費撚快爆角細

費撚起碼補5

維拉似NG

有冇好心人士可以派俾我呢個輸到破產既乞衣

屌 林柏特落場踢未

補10又點

角大囉

熱個龍上哂身

加埋仲有15分鐘 費撚手足定d啦

車仔唔攻啦卜街

貼埋飛等收皮算

費撚一球啦屌

10

拜9贏緊又刷

車刷多4c

熱快刷角

就算你排第幾都好 一對拜都係現形

痴撚線 拜狗球波

拜呢球勁到 cls

15射11中 勁撚到

拜仁應該一早5-0啦
Var 垃圾

熱快手刷多3角

拜認真既話 主其他都有

廢撚 16射1中
同我啲水差唔多

如果3-1扮利雲度叫

12.5s 唔係最高個格都無啊

拜狗真係對強隊先識踢
對榜尾反而輸盤

候城3連

車11c

On9到 倒戈都鏟草

11c!!!差1c

飛燕落到咁急 肯定出硬事

岩岩望仲8c

拜狗入波算啦 又刷

熱廢撚快刷角

費撚差d擺埋老烏

費撚條友咁都唔入自己龍

11c -2

屌 差d

Gel gel gel 又輸錢

費撚12c?

屌角小真係爆

廢撚刷到

半5全13？

費撚整多1c

7c開9.5 爆到12c 玩哂啦

12

04有冇咁廢

邊個小妹叫糊

熱12c

快手整多c啊廢撚熱

訓得，拜狗大炒，無機會入

車仔 比多1c我

車仔唔撚攻了

實有啦 JER定頭

熱拿係咪攻緊

車狗又炒唔起，一球算了

廢撚快手比多角

廢撚唔識入波

死拜狗真係下半場爆角

請3點睇實我個名黎買

差D 1:1

侯城個20號幾撚勁

車14.5b?

廢撚絕殺啦屌你老母 年初2開鳩我年
阿叔比你害撚死

廢撚比多1c

熱拿亞單刀唔入。。

熱單刀都唔入

4-0

13c booom

比左

屌你家母11分鐘個13細角都要爆。。。

13c 3.7 goal

黃潛比多粒啦你老母

費倫天拿 即刻入一球ok?

仆街 死廢閪 點排第五

04我屌你

拜大勝會狂攻

咩話 讓球半兩球?

熱係未會有一球？ 俾12m la

唔好冰角住 差1c 我想笑住訓

費撚補6

邊撚個話拜仁廢

補6 客似有粒

拜9愈入愈刷咩玩法

對強隊就會大炒
撚狗你下盤

拜仁年年下半季正氣

不嬲撚狗隊黎

好呀 我中意比人入波咁輸
好過和波咁輸

射廿腳 射一腳中龍

入幾球仲爆 角細又比佢撚

車狗又有一粒

快d比個12碼黎啦

2:0車

On9 車原來有屍買

絕殺未呀 廢撚

死都無絕殺，頭先就兩場絕殺
意甲假到，落飛無絕殺

費撚快入 求求你

3:0得唔得 打穿佢

拜狗即場打死我都唔會追細

中過幾次伏

成日上半場冇角以為穩下半就狂爆

中晒 聽日派利是 堅派 頭5 1

留

屌你 無限錢

斷廢撚 屌 今日輸三條半一上盤

呢3日執左100 happy

熱真係無球

又呃鳩我落飛

摩比人炒過5比1仲敢讓半一?

12m 單刀都唔入 抵啦

好癲 散紙黎？

LM

1001